其實咩係MDRT?真係年薪百萬？

啲保險狗成日話自己做左第幾個月就入左MDRT
咁係咪代表佢真係已經做到年薪過百萬？
個個做保險都好似有MDRT
咁係咪個個都已經買到樓？
一年一百萬，做兩三年都搵到二三百萬，
都夠首期買樓啦
咁係香港咪好易買到樓😍

簽咗100萬單

MDRT咪又係保險狗用嚟打飛機
有幾多個真係上到去top of the table呀

咁姐係一年搵到幾多？

睇做左咩單
聽過有d保險公司50%
IFA 分90%
間間唔同

90% 姐係保險狗分到90萬？

MDRT 年薪最少應該40幾50起 係咪個個都過一百呢 就唔會既 有啲公司 會拉低個要求 令到多啲人做到

就算過百都好 交稅都多

香港既MDRT要求
傭金
550,900
收入
954,100
保費
2,203,600
是但中一個
而且MDRT係全球性,個個國家要求唔同

每年大概53萬就做到，
一個月平均45000
仲有水貨MDRT，43萬，bonus出10萬，又“MDRT"

利申：岩岩RESIGN

點解唔做呀 搵到咁多

其實搵錢搵得多非專業人士黎講 唔係倫敦金就保險架啦
當然年年咁多人去考去做又幾多人做到呢？ 今日做到又唔代表聽日都做到單

我做唔到

收入係極度之唔穩定

AIA報紙有大頭果啲搵幾多到?

保險狗
地產狗
金融狗（基金果d)

3大冇貢獻職業

係咪攞過一次就呢世都可以揹住呢個title
定係每年重刷

每年重刷

cot 呢